金多寶中獎會派多啲？

朋友中咗四個字，半注，投注站個呀姐比咗差唔多1500 (好似係)
四個字唔係只得 640 或 半注320 咩？
唔通個姐姐比多咗?

買複式？

應該係膽拖

膽拖中多過一條?

問馬會啦